熱狗：英國首相Boris Johnson 患有黃絲精神病

快啲入去恥笑下隻熱狗